我個元朗行街時間post冇咗

請問咩事?
等我下次醒水

sorry係仲見到個post
但入去load唔到